有無人同我一樣 比上司有意或無意非禮過？

中六畢業後 搵左份sales
做左大概一個星期鬆d
間鋪頭有兩至三個經理 兩女一男咁 另外仲有三四個同事一齊做野

我唔太肯定男既係咪個間鋪頭既經理
因為好少見 見親個位男經理佢都係落黎鋪頭望兩望就走 每次見都係著西裝

另外兩位女經理都好好人 好體貼 有咩唔舒服請一日半日假都唔會點過問 最多叫我好好休息 大家相處 無咩不愉快經歷 同事相處好和洽

印象中做左一個星期左右 有一日個男經理好似平時咁落鋪頭 跟著叫左個女經理出去銀行幫佢入數定點 就得返我同另一位同事係間鋪 因為個時係中午 我地係兩個兩個咁放lunch 我本身就執拾緊d衫 摺返整齊咁 但個男經理就叫我入倉執貨 個倉唔係好大 就係收銀後面有個門入去 咁個時無乜客 叫我去都好正常姐 如是者我就入左倉 點下貨 做記錄咁
點知執執下 感覺到好似有人係背後頂左我幾下 我起初都不以為意 跟住又頂多左幾下 又聽到呼吸聲 我即刻擰轉面望 見到男經理同一時間轉左下身搬箱貨上架 咁我就企入d啦 唔好阻住佢搬野咁既心態去諗
點知突然間 佢從後撲向我 雙手仲放左係我胸前 摸左一段時間 個感覺好似摸左好耐 我好驚 係咁掙扎 係咁話唔好 但係佢無理我 直到聽到出面有人叫佢先停手 記憶中好似係個女經理去完銀行返鋪頭 咁個男經理就斯斯然咁行出去

事後 我好驚 連lunch都無食 自己匿埋左係廁格喊 返到鋪頭仲同女經理請左半日假 女經理見我眼紅紅 問我係咪發生咩事 但係個男經理仲係鋪頭 就企左係收銀前用好凝重既眼神望住我 咁我就細細聲同女經理講無咩事 有d唔舒服想休息下 女經理就無再過問 叫我好好休息下 如是者我就急急腳執野換衫走人 全程都唔敢再望男經理一眼

返到屋企後 我就一直係房直到第二日天光 全晚都無乜點訓 一直回想返件事 不停安慰自己人地無心既 喊到眼淚水都乾 最後都係索性辭埋份工 件事亦都不了了之⋯⋯

其實我當時係咪應該大膽出來舉報 指證個仆街做埋d咁既野 我到而家都好後悔 好嬲自己點解咁懦弱 無挺身而出 當場指證佢 唉
屌！

利申返 我係男

比埋個菊花佢屌丫嘛
包你前途冇可限量

睇到扯佐

認真po

有無巴絲分享類似經歷

翻屋企含自己條撚啦

點解我活係一個咁黑暗既世界裏面

無意仲非乜撚野禮
撞到就非禮好心女人咪撚返工留返屋企主內啦
利申：如果有理由覺得佢有意嘅唔該即刻報警
唔好助長呢啲罪犯

自膠一打原來係男人膠po

7/10

硬左

隱gay故都要寫實
有咩理由摸胸而唔系J

gay不可失

我都試過
之後大家出左一次之後就扮冇事發生過

男人就膠po 咩料